
                      Cuando iba a ver la película ya sabía que me iba a encontrar un pastelón pero la realidad fue mucho mas dura de lo que esperaba. La película es previsible y con un argumento muy pobre, lo que hace que la película se haga larga y pesada. El caso es que creo que, con el mismo principio y final, podrían haberle dado un poco mas de vida al desarrollo de la historia.
        
            